仲有冇人打bloodborne

想傾下劇情或者講下攻略

六周目勞倫斯好難打

pish

喂有冇人啊